聽講kfc鋪頭而家成地都係可樂

一切都係為左環保

用水拖地......ok啦都仲好環保

成地黐笠笠，好易惹埋啲老鼠曱甴，即刻報食環收佢皮